點解係都要三罷？加重抗爭者成本真係值得？

星期六先出黎，人多啲唔係好啲咩？
罷工會影響收入，義士仲可能會冇咗份工，點解要採用這種方法？

200萬人出黎政府都可以唔理，罷工真係有影響？點解「升級」行動會係搞自己人，而唔係直接去搞政府，為對方帶來更大的管治危機？

原來星期五係審議明日大嶼，明白了~
此post已完。